---
layout: "image"
title: "Frontantrieb II, Radaufhängungs-Details 2"
date: "2015-12-27T10:20:57"
picture: "frontantriebsmodul26.jpg"
weight: "56"
konstrukteure: 
- "Martin Wanke"
fotografen:
- "Martin Wanke"
keywords: "KEYWORDS OPTIONAL"
uploadBy: "Martin Wanke"
license: "unknown"
legacy_id:
- details/42600
imported:
- "2019"
_4images_image_id: "42600"
_4images_cat_id: "3166"
_4images_user_id: "2321"
_4images_image_date: "2015-12-27T10:20:57"
_4images_image_order: "26"
---

<!-- https://www.ftcommunity.de/details.php?image_id=42600 -->
Das Förder-Kettenglied unten dient zur Befestigung am BS15, aber nur mit einer Seite, die andere Hängt in der Luft. Wenn man es ganz in die Nut schiebt, wird die Kette zu schräg. Ein weiteres Förder-Kettenglied weiter oben dient dazu, die Kette an der Glenkwürfel-Klaue zu fixieren.